美國綠帽男拍片報復妻 反致自身陷刑責

美國綠帽男拍片報復妻 反致自身陷刑責

美國新澤西州一名男子去年4月揭發妻子與上司偷情，當時他闖入情夫寓所，並拍下二人在床上的出軌影片。夫婦兩人本年初正式離婚，但這名男子卻在7月被控非法監視及入室盜竊，面臨15年監禁。

37歲的多尼斯（Sean Donis）表示，事發當日前妻南希（Nancy）訛稱自己想與友人前往新澤西州，拜託他照顧年幼的兒子。多尼斯不久後發現兒子的平板電腦不在家，於是開啟「尋找我的iPhone」定位程式，卻驚見「裝置」正前往紐約州羅克蘭縣（Rockland County）。多尼斯頓時心生疑竇，又憶起南希近日的舉動不尋常，包括在他使用她的電話時，她會顯得很緊張，而且會在工作時打扮得花枝招展。

當多尼斯到達時，發現大門未有上鎖，入內後看見赤裸的南希與上司一起在床上，多尼斯當下用手機拍下兩段短片作證據，又與兩人對質。事後南希提出離婚，兩人現已分開。多尼斯上月否認控罪。他接受訪問時聲淚俱下表示：「他們對我做的一切令我感到不公平，就好像我被人懲罰了兩次。」南希和地方法院律師則拒絕回應事件，案件將於9月20日繼續審理。

個gif

片?

美國on99

世界就係懲罰善良的人

張圖冇得頂

張GIF有冇後續

所以舊屎中国都衰唔晒 呢啲女人真係應該捉去浸豬籠

廣東話邊有可能譯到個希字出嚟？

應該譯做爛西